點先可以同唔熟嘅異性進一步發展？

圈子唔同又無佢聯絡方法
利申 同校

表白

利申a0

比錢

問佢睇唔睇電視

睇av？

我絲黎

不外乎fd搭fd